%\section{Security Pipeline}
Aktuell werden die markierten Blöcke in einer Sicherheitsüberprüfung Pipeline in der DB Systel eingesetzt, wie die \autoref{fig_secpipe} darstellt.
%Currently we have the following blocks in a pipeline that concern security checks:
\begin{figure}[h!]
	\centering
	\includegraphics[width=1\textwidth]{securitypipeline}
	\\
	\begin{tabular}{ l l }
	\multicolumn{2}{c}{}\\%Legende zur Pipeline in \autoref{fig_secpipe}} \\
	\cellcolor{lightgray} & - nicht im Scope der Pipeline\\
	\cellcolor{green} & - einfach einsetzbare, aktuelle Tools verfügbar \\
	\cellcolor{yellow} & - nur umständliche oder nicht aktuelle Tools verfügbar \\
	\cellcolor{red} & - keine Tools verfügbar
	\end{tabular}
	\caption{Sicherheitsüberprüfung Pipeline Quelle: DB Systel}
	\label{fig_secpipe}
\end{figure}
% grey = out of scope
% green = we have easy to use, up2date tools available, see below!
% yellow = we have tools available, but they are either not super simple to integrate or no longer up2date
% red = oops, no tool available so far
%
% Repo Check: Looking for secrets in git Repo → \url{https://git.tech.rz.db.de/ass/git/git-secrets-dockerized}
%
% Static Analysis of Dockerfile: 
%
%    Code: \url{https://git.tech.rz.db.de/ass/docker/hadolint-alpine}
%    Container (Wird wöchentlich gebaut): \url{https://bahnhub.tech.rz.db.de/artifactory/webapp/#/artifacts/browse/tree/General/ass-docker-prod-local/standalone-clair/latest}
%
% Scanning of docker image: 
%
%    Code: \url{https://git.tech.rz.db.de/ass/docker/standalone-clair}
%    Container (Wird wöchentlich gebaut): \url{https://bahnhub.tech.rz.db.de/artifactory/webapp/#/artifacts/browse/tree/General/ass-docker-prod-local/hadolint-alpine/latest}
%
% Beispielprojekt: \url{https://git.tech.rz.db.de/ass/docker/DASSP}